醫護凍薪單嘢一定要推上國際！！

疫情之下，全世界都支援感謝醫護！！
係得香港呢個無人性正苦將醫護凍薪！！！
仲要將黑警加薪！！WE NEED CONNECT！！

推

Push

push

pish

黑警死全家

推爆佢啦，等外國知道打人同救人嘅薪酬分別！

好誤導喎 兩個唔同年度黎

不過醫護凍20/21的人工, 黑警係加19/20的人工, 好似唔係一個合理的比較喎

（上年）就將黑警加薪

HA 19/20 個一份其實有加
早幾個月先一炮back date 到2019 4月

快d改改文宣
唔係比人話係怨婦大紀元

講句公道說話,
經濟環境咁差,
係要凍啦
有工番已經好了

2019-2020 （因為拉布，2020年先通過）
差佬加薪 公務員加薪 醫護跟隨公務員加薪

2020-2021（無人拉布，順利2020年通過）
差佬凍薪 公務員凍薪 醫護跟隨公務員凍薪

-----------
-----------

2003沙士
公務員減薪 醫護跟隨公務員減薪